一拳超人 原作版 136話

咁快又有

原作版好正 希望聽日仲有

一集訊息等於重製10集

原作真係好好睇

lm

死左？

等中文

好正一日一話

屌 球棒唔係越打越勁嘅咩

我有無睇錯..... 球棒輸左再俾人改造!?

每次3話

幾時有中字

球棒着過件suit，應該俾組織分析哂身體同體能、戰鬥方式等等。組織潛伏咁耐應該一早收哂佢哋啲資料，然後再應對，例如龍捲呢啲難打贏就派啲單用超能力解決唔到嘅怪人。
感覺組織唔係亂咁嚟
收買人心用相撲同blue呢啲服眾嘅，或者改造大商家同宗教領袖引導輿論;派怪人同英雄唱雙簧。另外暗地裡用改造人殺人改造，食哂黑白兩道。

RIP

如果blue真係有份 佢應該知件甲落咗嘢唔會著 但佢又有著 打怪又打到差啲有危險 搞到我覺得blue似無份搞嘢

我成日覺得blue唔係爆破個仔黎
分分鐘係NEO既改造人之類

盲撐撚不願面對
淨係為左童帝要重畫 + 獨佔咁多話
佢地已經無得駁

唔知道原作版有冇呢個設定
嗰陣劇情好似仲未有分歧

球棒如果真係打輸比人改埋造就好笑

改一個試下

可唔可以唔好用球棒嚟開刀

One唔會賜死嘅

連登仔最睇好既角色
曾經吹到勁過餓狼

球棒
屌你老母Neo

鋼鐵金屬球棒 咁撚型都要佢gg 我唔信

打輸左姐
未正式改造冇事既

覺得係金屬球棒走左佬，整左個機械人扮佢

隻相樸手同囚犯64波，原來都唔算好勁
個陣一出場仲以為同黑光差唔多

咁就唔會話唔聽話啦

以為佢沉緊藥點知走左佬，之後唔交代劇情直接接去一個機械金屬球棒咁

個相樸手出鏡唔多, 咁快就睇到個角色既魅力
相反重製版, 童帝, 假面, 殭屍男連角色性格都崩埋
仲覺得ONE係主導緊重製版分鏡/故事既話, 真係要驗下腦

再講, 有睇原作既話
根本唔會想像到ONE會作得出埼玉同FLASH玩過山車呢D米奇老鼠式搞笑既情節

囚犯幾乎冇還手都只係輕傷

恢復狀態既黑光應該一拳就打死隻相樸佬

村田版真係好垃圾, 睇埋單行本個短篇
入面個甜心假面個性格原全錯撚晒, 傲嬌咩家陣...

過山車直程低能, 埼玉個性格無啦啦變到細路咁

一定啦 餓狼秒到囚犯
但黑光可以打到秒咗囚犯既餓狼仆街

唔係好睇得明相撲手啲舉動
佢為咩要著戰鬥服
佢同邊個講放馬過來

最垃圾係重畫甜心假面嗰度, 多撚餘...
邊個會有興趣睇班雜魚部隊有咩劇情。

村田版暫時唯一有少少興趣的劇情得眼子。

村田好憎one
而家亂改角色性格
唔關one事

球棒因為劇情需要先輸半場（唔通一嚟就收neo皮咩）
下半場打到班友仆街
（鳩估）

原作啲心理描寫真係好正
可以睇得出一個角色係心靈上既變化同成長

早幾年巳經咁講
係班傻閪唔面對事實

正，終於

第二頁開始係相撲手回憶緊之前同人打架

一個塞克斯2019打到2021

埼玉由大智若愚變左中二
同原作做對比真係唔似同一個人作

作一個原作冇嘅大蛇出嚟以為有d咩正劇情
最後竟然作埋d打戰鬥機真係大敗筆,

如果當初係全體S級打一開始的怪人王大蛇, 又或者全體打剛剛合體的塞大蛇
單單個畫面已經完勝依家嘅打戰鬥機啦。